人民日報—喜見暴徒內部分化，止暴制亂指日可待

返去硬件台玩顯卡啦戇鳩仔

分化五毛狗 拉

Who Do You Call When the Police Murders？

食藍店影大頭成功止暴制亂，可喜可賀

你老母個閪 屌

你返去玩顯卡唔撚關老鳳事

低質過狫蚋-好多